召喚痴線西(152) 善用不推文回覆

痴線西常問Q&A
Q: 丁同Sue係咪鬧交 點解鬧交
係 唔知

Q: yaki 同黃安係咪唔Fd
係 唔知點解

Q:南瓜珍係咪同天堂烏Txxxx一齊咗
係 婚都結埋

Q: icu點解叫Icu
因為佢好Proud of 自己讀同Cu ibba

Q: liz黃定藍？
狗妹，大日子會repost story加上黃藍都用到嘅字句元朗警區刑事總督察歐陽德嘅細妹 歐陽白露Liz

Q: jade lam係咪藍屍
兩公婆都係撐警藍屍，個女個名叫popo

Q: Polly呀 肥蛙呀 點解分手
無人知點解Polly分手
肥蛙話係因為希哥多次出軌

Q: 山東搬咗去邊
淺水灣藍灣大廈

Q: 呃nes姐假袋邊到有得睇
痴線西64,65自己睇

Q: ding係咪拍拖
係 冇人知男朋友係邊個

Q:肥蛙同福正係咪一齊咗
係 終於公開咗

Q:雪姨幾歲
Over40 （幾廿歲人仲扮少女)

Q:ding住邊
荃灣海之戀

Q:coffee住邊
Savannah

Q:咩係螞蟻論
蝦乾做youtuber無耐嗰陣喺ig出咗篇螞蟻論串佢啲viewers/haters （想知詳情請google）

Q:芊芊同dicky分左手
Dicky有第三者 （芊芊開過story講）

Q:yaki住邊
Monterey（租返嚟）

Q：bubz係咪離咗婚？
係，因為佢老公偷食，詳情可以Google ，順便一提佢係藍屍

Q: 護蛙手Yepi係邊個
肥蛙

呃人Kol

1. Yaki Wong (滾水淥con 傳銷垃圾減肥餅)
2. Spoon Chan (二手野嚴重mark up再呃人使用次數同原價）
3. Ding_2 (爛面KOL賣skincare 賣垃圾酵素氹妹豬買holy daily 賣嘅HUM nutrition mark up4倍價錢 ）
4. Pumpkinjenn (旗下WULT抄襲品牌Glossier Sunniesface)
5. SnowE +Oyan (賣爛鬼空氣清新機誤導人可以殺武肺病毒）
6. Alicehaha (老翻餐具Mark Up10倍 ）
7. AvaW jjjoann (傳銷呃錢野sell垃圾酵素減肥）
8. Sue chang 崠 (賣大陸淘寶母女裝扮自己設計！mark高10倍價格賣比粉絲)
9. Yankidin (賣傳銷有害豐胸藥)
10. cynbunny (同台灣知名抄襲師hannah huang抄淘寶hk$56頸鏈扮原創 [9成似] mark up24倍賣hk$1396。被發現後指有壞心腸的人來鬧事，其母親在ig表示 「依家世道唔好 很多人都生活不順只能在不被看見的網絡世界發洩」
肥安在ig表示「你們只是在人格謀殺他
你們這堆垃圾」)
11. reererre（呃人中醫減肥舖）
用大陸野同大陸醫生，幾十蚊大陸減肥藥賣幾百蚊，用嘅蛋白線都係大陸野。老母kingdom有人投訴過佢指示無牌女助手埋線治療致生膿蒼（）
12. Natalieftm 馮雞蔓開IG shop (Nattybynatalie) 賣淘寶衫，mark up4倍
13. imlmelo 間ig shop其實係淘寶貨，不過改咗個tag扮韓裝之後賣韓裝價錢

(淺黃/表過態既都唔計 唔洗鬥黃要追擊就追擊啲藍絲)
Jade lam (Mugmugkitchen係佢開架)
Brandy lui(發聲撐警)
三鳩姐(冇利申自己係黑警家屬 叫人同佢講心事
叫手足自焚 cap之前嘅新聞扮有去遊行）
Pumpkinjenn Pkj 撐警藍絲，係片話死黑警和藹可親
Coffee lam(港豬 表示自己唔識政治
唔睇新聞只係一個師奶)
肥閪 Alison Tsang
老女人 QQ Chan
陳怡
奶共閪樂彤
Mingjai
黑咪
托哥TorresPit
Potatofishyu
Sue Chang （2020大灣區傑出女企業家）
Alicehaha 蝦乾
牛油果 Sadelle
青蛙 Emily Lau(港豬)
狗公Ricko
張欣欣 yanyan_c (港豬）
J lou
Tina Wang
CCTVB Kayan.c
Emi Wong 終極港豬
merry so(呀哥做狗 譴責示威者公開公屋密碼)

有爭議
張芊芊 chinchin_c
(6月有發聲叫人出街試粉底之後冇出過聲）
Manson(好似有出過聲)

liz 狗妹
元朗721事件被警察指鹿為馬亦冇主動發聲， 繼續撚狗姣佬 直至第二日把網民提醒的留言刪除後，才reportstory另加上 一些黃藍都能代入的字句
佢呀哥係元朗警區總督察 歐陽德。
記住unfollow unlike + 提啲friend unfollow啊

黃YouTuber一出片就post上黎share啦

原來雪姨有仔
成日見到佢好似好肌渴咁以為佢單身

召喚 老母西 IG:Aphrodite.r (3) 善用不推文回覆

natalieftm開ig shop nattybynatalie賣淘寶衫mark up4倍
大家可以慢慢欣賞佢mark up 4倍賣既淘寶衫
所以細節位都係同淘寶一模一樣
第一件

第二件

第三件

第四件

第五件

第六件

第七件

第八件

第九件

淘寶sold out就扮自己啲衫賣曬

點解Mugmug Kitchen係藍？

佢兩公婆一開始有扮下黃話咩好心痛bla bla bla

呢張好似係上網cap翻嚟

之前係IG仲要特登打晒黃色心心扮黃

老闆BRANDY LUI超撐警仲要鬧黃絲根本唔知自己爭取緊咩 啲人出嚟只不過係跟風同呃like

Jade比人踢爆fb ac share哂啲藍post

熱烈恭賀
偽本土品牌
WULT WokeUpLikeThis
正式加入藍色經濟圈

以後無得扮本土小店cap水呃妹豬錢啦

For real ho7

之前係WULT ig打埋啲好愛香港乜乜乜嘅字句 叫人支持本土小店 轉個頭就上HK01 cctvb宣傳 仲話黑警和藹可親

喺支那01做訪問

上TVB姊妹淘

WULT抄襲事件簿

延伸閱讀

[pumpkinjenn 藍瓜珍] 藍店偽本土品牌憑實力抄襲 生意月入六位數

lm

呢個KOL個妝好恐怖

哇屌
眼影好似巨人同小弟咁唔識blend
粉底就同老母一樣白得滯

Reply 151,宛穎之前有賣婕纖纖,唔知係食呢個定gif藥丸減肥仲有呢賣ladybobo 之前佢係賣波波醬,咁又係用邊個豐胸？

總之有錢賺就乜都話有用
賣同買果啲都係弱智 唔知食咩瀨屎啫喱落肚

Lm

又黎大戲妝

啱啱特登down咗uplive睇下雲西
成班兵仔印鈔票咁比錢佢洗
又話咩跑贏活動
下個月會係旺角同埋唔同地鐵站見到佢嘅banner
哇睇一陣已經頂唔順
又嗲聲嗲氣又嘟嘴扁嘴又單眼咁
串咗佢幾句已經叫兵仔ban咗我
佢應該好開心啦又有錢收又可以紅

又好似死屍化妝

條頸同塊面明顯兩截色黎

喺呢度 呀豬呀狗都係女神人氣主播 p圖重filter 成就最大贏家 super 呢個app肯定好撚和平

有冇露波

我見佢已經6百幾萬個幣
對翻10:1.16
有成七十幾萬港紙

頸都見唔到
淨係笑下擠下笑眼就賺死

咁咪發過豬頭

應該仲要同uplive分，7:3 or 6:4
如果佢有經理人就仲要再對分

真係啱哂不學無術嘅佢

造出嚟個數好大吸引人玩同課金 最後實收可能咪一萬幾千

好想知點解雲西拍拖講到自己24孝女朋友咁但又成日比仔飛

Google uplive見到有個金牌主播一個月收20萬

一定冇咁多，仲要同公司對分
實收可能得五位數 好撚少 仲要開好撚多個鐘
除非你已經做到好撚勁 過千萬

下次中1001果個可唔可以開po
或者唔想開嘅 試下唔好中

Mira個條代餐片 下面鬧佢d留言全部無哂既
佢係咪del哂如果係咁對佢好失望

Mchi2拍埋去jjjoann到個樣即刻自然好多

邊位

港大護理系藍絲 瞞男友做雞

原來係佢
佢條仔都幾大量
雖然係小朋友嚟 好似今年先考dse

唔該哂依位巴打交返個台比大家

佢啲閪格邊改到
一比人飛就YouTube都唔拍 之前仲講到係咩幾偉大嘅夢想 會堅持落去
宜家咪又做埋哂啲直播雞啱哂佢呢啲無腦mk妹

我依家好淫啊 我食藍店炑八啊

即係做三年可以上車？

ching真係做多咗
純粹講吓 唔該唔好屈我幫佢 只係香港性教育好需要update下
有thigh gap ≠做雞 淫亂 成日扑嘢

右上池美麗咁款

你講得好啱啊
佢成日狙住呢個女仔其實係咪私怨咋

身材幾好丫

唔明佢出名啲咩 ig啲相嘅caption懶係正能量 睇到好尷尬

私怨唔緊要，下次俾返少少sense同logic先，唔係就自己出嚟柒

撳入佢IG發現佢其他妝都好恐怖
而家係咪咩人都做到KOL

我見到骨多個背肌

佢真係可以一隻手啪得斷 咩脂肪都冇梗係得返個dd肌肉

睇住相見到隻腳都覺得臭

英文差就唔好打啦

用完假面filter條仔都係好柒

用醜人多作怪黎形容屎盤真係最適合不過

你放兩張相嘅順序好似佢摸完隻腳聞到隻手好臭咁

。。。。。。
佢正常少少係咪會死
邊撚個會咁樣影相 想扮有新意唔抄人就即刻炒車

估唔到男人照騙都可以咁勁 ig既佢後生左廿年

Thanks for watch
你不如打多謝for收看算啦

有心無力呀🥺ah~ah~ah~

條女係kol?
如果私怨就出去啦

屌巴打嗰名
唔好巴唔好咁啦人哋都冇出過咩聲…
同條仔拍拖啫

呢幾年呃呃埋埋啲豬妹幾多錢 愈搬愈大
宜家搬間新屋有大露台有兩層喎 真係MK妹翻身典範

仲要係海景獨立屋

無啦啦影隻腳趾做乜鳩

出名柒 樓上有人話

佢做乜撚野
腳趾都好影

複式
但係咪村屋

出名佢個EX CTY幾靚仔但同佢一齊
佢地2個仲係中學生果時 條女正常好撚多
hollister t-shirt+短牛 正正常幾順眼 唔覺佢特別樣衰
同左CTY一齊之後 成鳩日整古做怪剪眉上陰著D勁難CARRY既衫搞到自己勁撚樣衰比人笑樣衰又懶係好正能量咁每個女仔都可以扮靚~
同屎盤一樣醜人多作怪

睇吓有冇絲打知係邊

係喎, 呢張幾靚

佢真係嘥氣 瘦到得棚骨咁賣減肥藥

佢好似真係咁po出黎

佢又偷偷地放咗兩個橙入去啦

覺唔覺得我young咗？

me chan條片素顏好趕客
但仲有好多人話佢素顏咁靚點得
同溫層到底有幾厚
明明色素沉澱得好勁
成個口都突出黎
真心算醜樣都仲捧到咁高
女人機心真係好重

整得自然過jjjoann

諗起佢早兩日因為熊仔頭喺訪問冇提佢所以喊？

不過真心 佢算係熊仔頭中
我個人好感度最大既熊女郎
覺得佢性格幾好

肯用真點素顏出鏡已經勇氣可嘉

mchi一開始出名嘅時候覺得佢個樣好甜好靚

佢平到可以做三跑但係賣豐胸丸

好有印象佢將啲pr禮物搞giveaway比啲學生哥仲包埋郵費

真 一禁入條片度真係有少少嚇親 但係好過啲YouTuber/reviewer 開行filter爆曬光咁樣 根本乜柒都睇唔到
同埋其實唔覺得佢算醜樣

例子：chinchin

係殘咗啲姐

真素顏係咁架喇 唔通好似雲西老母咁重filter素顏咩

點解佢個嘴螢光燈咁奇怪

每次睇佢啲片都覺得對眼好痛
個燈光

單乜撚嘢眼？你個樣摟打多過cute

Yepi係咪做鳩佢個妹 影到好似男人 好柒咩事
兩姊妹個樣開始膠化

究竟佢有冇一張相係望鏡頭

搽咗唇膏喎

佢哋兩個好鍾意單眼

好樣衰
人哋唔提佢就喊
狂post story話唔開心
好煩膠 見到心諗jm9

真 連唔係自拍嘅相都冇望鏡頭
佢對眼有事定點望側邊靚啲？

想知發生咩事

連片都p到走火入魔 好心啦

仲有條眉

好犀利

佢jm9

蛙妹個樣好怪 比之前劣咗好多咁

佢箍緊牙呀嘛

睇到：屌，笑死

笑到窒息

兩個個樣咩事

未見過真正有錢嘅人 會咁樣曬自己屋企 住豪宅都唔會咁日日曬啦 到底佢內心有幾自卑

低質曬命

睇佢屋企都冇咩點裝修過 似係租

低質到係人都睇得出 係曬都曬得高招啲啦
問埋哂啲跳落去會唔會死嘅問題 弱智到咁
試下跳咪知囉

應該租
哂氣

嗰陣未整過？
真係好靚喎

原來同丁丁frd過

個酒粒真係正

佢個樣好似劣開

屎盆條八婆死極唔斷氣又走出嚟扮受害者
除咗同人講自己喺香港未盛行youtuber之前已經做緊(其實咪又係得嗰五年人地譚杏藍做咗十四年都唔會咁講)、自己係「擲界」嘅印尼人同cyberbully之外佢仲識講啲咩？
成條片啲嘴臉都勁黑人憎 有好幾次都打斷人講自己嘢或者啲冇建設性嘅嘢 1:44:20仲要笑笑口話印尼人係佢地啲華人嘅slave abc係咪唔知slave點解？嚇到個主持要即刻幫佢兜
一味淨係識話自己好黑仔好多haters 又唔諗吓自己個格點解會惹嚟咁多批評 之前抄人同賣貴幾倍嘅二手衫又唔見佢提
1:06:18 2:11:10睇完呢兩段完全唔覺得佢呢一年有反省過自己 佢擺到明係覺得自己唔好彩俾人捉到多過自己做錯 仲要搵西瓜幫佢講好說話
相比之下西瓜講嘢有內涵好多 會反省自己不足之餘亦都會回應其他人講嘅嘢
同埋2:16:00林德信問佢最難忘嘅旅遊經歷 佢話悉尼 以為有乜咁特別啦 點知又係一日跑幾個location嗰啲嘢同有得近距離睇樹熊 又兜好大個圈話自己去旅行好憎去啲旅遊景點 好心啦 成個ig啲相都係啲打卡景點 佢唔係以為自己好與眾不同呀嘛
可唔可以唔好再咁肉酸喺度周圍r撈呀 其實香港真係大把高質過佢嘅youtuber同kol 冇人想再見倒佢呢隻過街老鼠囉好無

應該盛薈個邊

個露台咁細都好曬
Coffee嗰個就話姐

蛙姐個樣無乜氣息
係咪開始扮唔到後生

隻眼好似上下掉轉咗咁

佢個額頭應該放到6隻手指
有脫髮危機

唔好再笑我baby個頭啦 佢為咗儲錢植髮已經折墮到要幫呃Ki賣廣告

佢個額頭仲blingbling啊

覺得佢哩個樣有啲似唔知邊個ver嘅雲西

應該冇化妝但池係搽左唇膏
點解唔搽啲自然啲既色搽隻橙色咁突出

Nel Nel

無時無刻都要望個mon睇住自己個柒樣

我淨係睇咗你講嗰啲
多謝絲打 point out 哂啲重點

Sydney 嗰度好差呀
人哋 airline sponsor 佢去旅行仲嫌三嫌四
自己俾錢咪可以去邊都得囉

話人哋係 slave 又係痴撚線

好啱掛係paully又一村屋企

見到佢個樣就已經聞到佢陣千年老泥臭狐味

想知呢間facial好唔好

呃ki開你都敢去？

鬥雞既

啊屌

淨係讚個爛口mk妹 比我都嬲

兩個都唔掂

Why not 背多芬都可以呃到下人

好似瘦咗, 係咪搬屋太辛苦?

究竟咩人俾job佢, 咁撚倒米
Hater多佢又死唔斷氣

啲頭髮少過呀婆

真心以為箍牙之後會好啲 點知搞到個口大咗 個下巴又長咗 成個男人咁

點解佢咁有自信，真係賓賓樣黎架喎

公道啲講，箍牙初期個個都會木嘴㗎啦
利申非打手

但我覺得佢除咗個嘴突出黎之外 笑起上黎好似見到哂成排牙

個個箍牙初期都真心柒 嗰排直程自己都覺得自己柒
利申箍過

佢港豬? 點解人地問一句佢咁大反應

佢係大反應咗 想解釋清楚
而且佢係黃㗎

今次要望幾耐先知係雲西
佢個嘴想點

屌你老味 我係地獄等你

個大奶奶失左蹤

黃但同狗女咁熟 仲會hide comment

平左

好大陸feel

第一眼睇左名
唔睇名真係認唔到
我係睇痴線西先識呢個人 睇左咁耐都未知佢咩樣 次次都唔同樣 靠個名認人

洗左未乾

搬左成幾個禮拜點會唔辛苦
佢pack五件貨都要pack兩晚通宵

Benefit囉垃圾brand

唔睇名都唔知邊個 假相到

真心覺得佢啲片愈拍愈悶開始唔想睇

又鬥黃

就泥唔知佢真樣係點

睇咗半條頂唔順熄咗。。。

百變過百變小櫻

佢上次條早睡早起已經悶到仆街
成條片都係
我哋起身喇
我哋瞓喇loop

咩英文黎
Mk味真係點都遮唔到

]

Google translate係好朋友

究竟佢想講咩

講中文咪算 反正佢講自己中文4咁巴閉

呢條玩埋啲on9 game
其實個觀眾群其實係咪小學雞
完全唔知有乜好笑
啲反應又假
條條都廣告

sunny扮訓著真係睇到好尷

老實講 覺得佢講得冇錯

蔡嘉欣

心驚膽戰但係post story話比全世界知佢拎住一疊cash

benefit都幾鍾意搵佢

第三排左二？

認唔到

應該係第二排右一

佢冇題材啦 日本人唔整新嘅創意料理
佢邊有題材拍呀
條條片都係左參考右參考咁滯

第一排最右kiko tai

第一排右三係nancykwai
第一排中間kayan9896
仲有第二排右三係試當真jessica

btw呢個咩節目黎 係咪類似kpop個produce 101

仲有第二排左二張蔓姿

佢係咪張蔓莎細妹？定家姐

突然彈左條cyy片出黎

似撚到...

呢個係超低質版本

好似係家姐
但係係孿生姊妹嚟
覺得張蔓姿好慘 好似同個妹一齊上節目比人問過幾次個妹靚自己咁多會唔會介意類似嘅問題

個樣唔同曬
Btw佢講廣東話有鄉音嘅

佢講野好1999 口材同組織能力好差

都係比班kol上位

Katrina 琴日着完佢今日又學人地咁着

嗰個elfa睇落去成個人好壯 好大份
個樣又村姑
同埋件格仔衫唔襯條裙囉

想俾idea佢例如自製一個出前一丁都ok呀
好過拍啲唔訓覺嘅片on99咁

我一直都覺得佢地好似

陳庚佑真係面皮成尺厚
死唔斷氣

之前問佢屎盤呃錢單嘢，佢又係西口西面講一大段嘢話唔關佢事
問佢狗妹係黑警家屬佢扮睇唔到

睇公海話係短劇

係咪我多心連pose都抄？

Angela同張欣欣又會咁啱同一時間做關於護膚嘅q&a而又不約而同咁推介la mer隻面霜同link埋個套裝？
做媒都比啲誠意啊大佬扮真心推介又唔利申翻係廣告真係好冇職業道德

結婚咪姐係嫁豪門

我淨係覺得elfa咁樣揸住個口罩好污糟Katrina淨係攞住條繩都好啲

有睇佢兩年vlogmas
2019佢有去遊行佢黃唔黃唔評論不過我覺得認到其他人唔係幾好
個人覺得啦 佢唔會想得罪啲米飯班主同”朋友”先
痴線西講緊邊啲人玩小紅書呀 佢咪照同佢地係大乾爹市集影相又幫人宣傳
個圈子本身就係要選擇性失明既
佢同狗妹咪幾fd
以前佢啲片 空姐談個啲都幾真幾好睇架
而家就
食個外賣都要苦瓜乾咁既樣 話咩好又一餐唔好又一餐 嫌三嫌四

屌一模一樣

斷捨離kol由中環變番觀塘應該會辛苦左佢
所以要搭Uber番屋企
呢段caption真係有錢人先講得咁輕鬆
幾時再拍斷捨離片呀斷捨離kol
其實story成日都見到佢買野

佢啲vlog真係又長又悶 人哋啲vlogmas 幾有娛樂性 佢個啲成半個鐘勁悶

睇Angela個Q&A 勁似自問自答 勁明顯
賣廣告都賣得有誠意啲啦

唔係太明你想表達啲咩成個幾禮拜前嘅post而家先攞出嚟講
同埋我有印象uber佢有話一個禮拜最多撘一次？唔太記得有錯請指正
但係幾肯定Story佢已經答過好多次手袋係儲錢買 唔明點解係有錢人同輕鬆
買唔買野就有保留

條條片就係睇佢get ready 加out fit of today
好似無乜見佢搭巴士 9成既都係call車
影佢食野 剪片 睇狼人殺同新西遊記
佢2019年都還好
不過唔好唔記得
佢2019年12月仲同lizzyDaily去美國玩

Vlog 悶既程度 同家姐真係一擔擔

個個咁既MK妹真係好嘈 又成日露波
Me話晒都拍左咁耐 一句讚都無 其實好唔fair

拎出黎討論下Celine袋拎黎粗用睇下有幾多絲打會咁做姐
Uber Q&A我都有見過 um...我都有所保留啦

咁都叫有錢 絲打應該未見識過手袋台啲絲打
個人認為 自己儲錢買自己鍾意嘅嘢冇乜問題

其實我覺得佢買唔買袋 斷捨離呢啲嘢係佢個人選擇
冇話啱定錯既 咁人地又唔係偷唔係搶
佢鍾意買咩幾時輪到旁觀者評論

但上個禮拜開左個qna 有人問佢翻新工啲嘢
佢話去觀塘翻工好辛苦
最誇張既係
佢話第一日翻新工翻到屋企對住呀媽喊住要辭職
我嗰下真係笑左 佢喊純碎係因為覺得觀塘好迫
對佢黎講好遠 冇以前翻中環咁舒服
大佬 成26歲人翻份工都要喊苦喊忽
人地住大西北嗰啲人都未出聲
仲要唔係因為比人蝦
真係十足大齡港童

我只可以話文青style我不懂😇多數佢話有Netflix推薦先會開黎睇

差少少.... 我諗應該要講足成年

一陣去到五十萬 又話差少少去到六十萬 差十萬就到啦咁本身諗住佢到左四十萬唔會再咁講 點知⋯

佢有回覆過話屋企人都叫佢要捱下

有d似日本乃木坂欅坂偶像女團

你覺得冇問題咪繼續睇

佢影ootd咪又係話 今日成身都係okb~

因為幾年前已經搵屎盤，用咗佢好多年，所以到今時今日都仲搵佢

我又覺得佢都係表達自己唔慣姐
我以前返港島 同佢一樣轉咗去觀塘都勁唔慣
而且佢住港島㗎嘛
唔開心都唔可以講 咁係咪要話返觀塘好好咁

雖然喊住同老母講都幾on9

P到過哂火喇Yepi

有一排又係屎盤限定friend

佢地去CT3個全身都OKB
仲有Melo對長boot真係生招牌

咪係 廣告咪廣告囉
扮晒真心分享咁真係好撚假
La mer都要做到咁cheap真係

冇話唔比佢講唔開心
係覺得佢喊住同呀媽講要辭職真係誇張左囉
好似啲小朋友第一日翻幼稚園咁

唔好講佢住港島 我住九龍都翻唔慣觀塘
依家要搵工盡量都唔會搵觀塘

承上個po 講試當真個kayan
真係好唔掂邊撚到瑜

記得有個手袋台絲打
讀緊U已經係Hermes買嘢儲緊配貨額嚟買BKC
嗰班先係真有錢

佢又唔怕比人笑夠膽坦白講出嚟嗰下好嘢

Nancykwai串撚柒柒當自己大明星

唔撚識變通定懶搵過
唔怪得生意咁撚差

呢樣真欣賞佢直
雖然成件事真係好on9

不過睇佢qna講佢以前公司都真係幾癲 水樽唔比擺枱面又唔比食壽司

佢打最後嗰句：
「我係港孩黎的 要點時間適應」笑到我
26歲人啦都...

早幾年都會買吓佢地啲眉筆同陰影粉
依家真係狗也不屌 唔想俾錢助養件垃圾

左三好似曾樂潼？唔知佢個名係咪咁寫

諗起佢嫌自己細佬個樣唔靚唔似mix
好慘無端端俾家姐擺上網公審

擺到咁鬼近 睇到佢左眼粒眼屎

佢真係好撚柒 有條YouTube片拍elfa 冇假相filter柒到

我覺得佢個樣有少少似龍懷鶱

以前無追po 想知佢同波仔點解一齊左 有共同圈子？

um⋯佢係有錢人應該直接買帆布啦
帆布三萬 佢買果個萬二

好記得佢個巨大化賓紛樂都係外國有人做咗佢又跟住做

有冇人知佢邊個

佢細妹仲日日PO佢個bb 成個ig比佢洗曬板

雖然有少少off topic 但認真返觀塘真係人都癲
塞車都算 放工時間黨鐵排隊等入閘d人多到遊行咁
條街又多人到迫哂出馬路都唔夠行
仲要勁多上貨落貨
地獄到爆
利申 搵工見到觀塘一定skip

唔講真係以為佢仲16歲
26歲人夠膽講呢啲嘢真係覺得好好笑
仲要返屋企同阿媽喊 究竟咩事

好似佢地fd搭fd一齊去日本旅行？

留名佢比人打劫再post上ig

諗起蘇淼淼

celine點解唔可以粗用？係咪你見識少咋

呢條山東婆真係好撚煩
都講咗Katrina唔係歐美指標

乜水呀 唔識佢呀
唔好阿豬阿狗都擺上黎啦
放上黎又唔講咩事
有私怨就過主啦

有冇link

好豬

平時去下整指眼睫毛整指甲都覺得逼
工廈嗰邊行幾步路就有搬運哥哥叫你睇路呀小心呀借過呀
返工日日去一定好辛苦
（不過又未至於大打擊到要對住呀媽喊呀？）

呢張似走樣子瑜
無睇佢片不過個個都會有炒車相

你唔講都唔覺
指頭生肉芽

其實唔有錢都可以買celine 袋黎番工番學，celine 做番學袋真係好好用
夠大個可以乜都放落去
我唔知你粗用定義係點，但番學袋我自己都覺得幾粗用
唔好乜都屌啦

睇你點用個袋姐 有啲人平、貴嘢都錫住用，亦有人覺得咪又係袋遲早都會污糟
佢鍾意粗用唔代表佢有錢（大佬有錢就唔洗係觀塘逼住返工啦係咪）

不了，你屌埋我嗰份

我個啡色folco都係粗用
個面唔係皮唔會花 粗用唔心痛

個人選擇啫 絲打好憎葉劉？

不論咩相都有陣雞味
仲有招牌企街背心帶

D 相較到個背景都唔同光暗顏色
又扮到好有效咁
當d 人盲既

諗起老母個梅菜19 佢都話自己唔錫袋㗎咁佢有冇錢？

件格仔衫好似唔啱着咁

cuhk vs hku
村姑vs左手macbook右手starbucks abc真係冇講錯

我都覺得做返學袋好正，名牌入面又唔算太貴幾得體

celine係名牌袋界真係入門價

仲要問followers嘢唔記得係搵photographer定咩
自己條問題問到1999 跟住啲followers推介咗第二樣嘢比佢 佢即刻屌人係咪睇唔明條問題李嘉欣都冇佢咁串

呢度係八婆偶像組合？
高級怡個死人咀

自己錢買+唔係成日拎粗用名牌袋泥打飛機
我覺得冇咩問題
唔似得ig界大begger馬面老母成日呃人錢再強調自己買個chanel泥粗用

佢同CTY分咗手？幾時嘅事嚟？

有無人有follow 198依家條女
有個story影住佢隻狗落左水上唔返
之後佢係咁笑
然後聽到198係隔離好緊張講左幾次話佢上唔返黎
有d燥底叫條女唔好影住要落去救
估唔到198性格好似都幾好
之前同雲西散左之後都同依家條女拍左幾耐
反而雲西...

應該係啦 我窮無計啦 萬二蚊既袋都粗用對我呢d打工仔黎講真係好貴架啦

原來有冬ot 明慧同bella

根本佢個膊頭就太橫 骨架又大
着埋啲衫暴露曬佢啲身型缺點 冇眼睇

正常人唔係都應該去救咩
咁都性格好？

每次都要望下左上角 先知邊個黎

因為佢條女淨係顧住拍片
純粹無諗過佢會出聲叫佢條女唔好笑同唔好拍
同埋其實係岸邊
水都只係浸到隻狗腳

佢啲死人語氣

ig

覺得佢地唔靚
不過係model樣

Bbg前員工

左邊係咪michelleyiuyiu 好似del左ig 有冇人知佢近況

不過其實Katrina膊頭都橫
只係冇佢骨架咁大咁多缺點

Ricko之前條女 做林耀聲fans做到好似佢條女咁

張建聲先啱呀

佢以前斜視冇咁勁

個樣邪氣都無咁重

覺得連佳麗瘦咗之後靚咗好多 個樣好似楊思琦

冇del 不過改咗名同private咗
都好少update

係呀勁靚呀

老是常出現

得啦知啦連佳麗最靚最正啦

你收手啦⋯⋯

天氣咁熱 墊咁多唔會出汗？？同埋唔會甩既咩

佢個雙眼皮貼誇張到呢 笑左岀嚟

見到都覺得好焗

Katrina間垃圾淘寶店又賣佢啲倉底貨
絲打睇路 唔好比錢條臭雞賺

以前睇覺得幾靚 依家變到大陸整容樣咁

偽娘

真係慘 kol正正常常講句粗用都俾人批鬥

有錢買chanel 但無錢買車擺chanel
有車咪唔會濕水

好 撚 樣 衰
同埋側面已經見到佢攝左勁多野

佢條女賣supplement發過豬頭
同埋記得佢之前有個story話自己係fitness consultant其實只係24/7 sales

同咗pui2條舊菜Bobby一齊

請問黑咪有無表過態？
覺得佢係平行時空界KOL

睇Katrina story 阿媽戴曬啲Cartier上手。
但佢冇戴，應該係真？

佢老公好似藍絲黎 好多個post之前有絲打講過
Btw睇佢啲片嘅人係咩心態

佢冇戴係咪真係兩份戴
其實就唔懷疑佢假唔假嘅
大家有興趣嘅多啲係女人嘅男朋友s + 點解今時今日俾人踢爆淘寶嘢都仲可以咁賣衫 + 笑佢矮冬瓜等等咋嘛
呀 仲有 媾有錢仔

Sunny係咪去到樽頸位
又係買名牌
又係買比creamy
見到cover已經悶

又突個龜頭出嚟

其實佢係咪諗住呢世都用呢個filter 遮埋成個樣呀嘛

仲要勁撚多story一條爛屎裙賣299

佢就係睇死我地唔會出公海開po狙擊嘛咁無睇痴線西嘅水魚咪會去買囉賺到笑啦katrina+想講又唔想講

啱啱睇到kayan.c條ig片 覺得佢好似打左Botox咁 講嘢塊面啲肌肉好硬 明明佢以前去新疆或者未入行之前啲yt片都唔係咁

識得回應啲人評論佢身材 話自己唔係女神
又叫條公仔妹出嚟澄清係真友誼
又唔見佢回應下佢賣淘寶嘢

想講又唔想講 話可以狙擊佢賣淘寶野架唔賣淘寶野點買名牌裝身f ftm夠係到而家都唔回應啦買咗嘅人真係唔好手賤去淘寶search呀陣間見到條爛裙爛衫爛褲得個十幾蚊賣你幾舊水 hello mon po Katrinayuxx

我當年就係search咗 屌佢老母
食撚咗我成百幾蚊水
想講佢唔回應佢啲淘寶嘢真係好柒
又縮返入ig

見到佢個樣已經唔開胃 把聲仲惡頂

新片又串人話佢多廣告小氣到仆街
喂sunny LV用撐警劉亦菲做代言人喎
仲買嘅？

Lv哥哥有冇ig

Creamy唔拜金 慳妹 著$5衫
但係唔睇價錢任買就樣樣都想買
已經唔係買到$5衫都好開心
睇翻之前啲片講到好慳
真係一巴一巴車落塊面

所以嚴格黎講又唔算真係冇題材
拍一條片兜個大圈去寸觀眾算唔算題材

唔知係arho tv family嘅邊一位mon post呢
負皮得好快

佢明明想買 但下下講最後一個 平時唔係咁
好煩 直接講想買算啦 又無野既

其實我成日都覺得busboy好慘

我記得係藍

大大方方買咪算囉

乜連佳麗你仲未收皮咩

佢想要買乜買物嗰個樣真係呃唔到人
扮唔到慳就話咩講最後一個係安慰自己

原來仲有cissy.pastel份 閪女人集中地？

有咩咁慘

做吓下把位就有着數 幾好呀

下邊個係佢

歸南茜現時的身份是模特兒兼攝影師。

我估係第二排左邊數起第四個 我都係睇個ig先知

如果你唔係講緊男fans鍾意佢個種
之前見絲打講過覺得佢擺明好識氹男人
睇佢同終賠生拍個條片 佢幾進取幾姣 hi身hi勢
多數男人見佢個樣ok又咁姣 仲要佢埋得身既都係有錢 梗係玩得食得唔好曬

爭成10年
呢條女搵食行開啲

有冇痴線西有份狙擊黑警家屬扮有去遊行誤導讀者嘅三鳩姐？
當瑞典蝗蟲39姐仲係北歐字都唔識多隻咁做寄生蟲靠老公
39當年嘅對手 嫁德國佬嘅舒太 （補充：39當年係自己個page公審舒太話佢抄襲自己個page，啲鳩粉去哂舒太page度屌人)
由做代購做到係香港連舖都開埋
（但聽人講mark up得好勁）

39姐繼續做廢柴扮知性但事實上一事無成

算啦 不過其實都幾乎合佢性格
上兩條片谷胸又扮收埋然後放thumbnail
今條片 其實都唔只今條 下下話最後一個
但買到又勁開心但又話自己慳
佢大大方方買同谷胸 唔會咁尷囉

今日熱撚到戴普通bra都焗
佢個加加加厚墊會搞到佢個胸部（唔想講佢有奶）生疹

同而家個樣

嗰個係試當真個jessica嚟㗎

creamy成日扮慳家
一聽到sunny話買名牌就收都收唔埋個開心樣
好煩 其實貪名牌咪應 成日懶係唔中意名牌做乜

佢兩個係有啲似嘅
不過Jessica靚好多

覺得佢勁attention seeking

佢選港姐之前好似已經拍片講過自己下巴打咗針？係咪參選就del咗條片

真 谷胸個條片谷到咁行
又要遮又盛
唔想俾人睇就咪谷到咁 咪放thumbnail 啦

真係樣樣都話想要
之前又扮晒慳

btw睇到呢個位有啲嚇親

成條片都暗串

唔知係我心理作用定點
覺得佢真係越嚟越樣衰

佢嗰嘴係咪肥厚到fit唔到個面膜
好似成個上唇都係畀塊mask冚住

我覺得個feel係有啲似
但係嚴重低配版

佢supplement賣貴成兩三倍
買嗰啲正傻閪

一個新年搵到500萬
唔洗係咁話自己慳 我一個月搵到500萬
我都會去狂買野
咁樣係咁講就假架喇

都係食$20港紙水啫 仲未計澳洲shipping

個邪氣來源應該係太貪心整到雙眼太闊 跟住又打高左個鼻 拉近左眼距 同埋佢笑果時塊面有2條坑 好7好顯老 唔笑個樣順眼好多

個下巴整左呀 以前平既 跟住打完仲好開心咁share話自己個面形smooth左好多 同埋佢有係story話自己有埋線

睇完katrina我都係shein order過睇睇係咩料
係幾平但d料差過淘寶 嚟到嘅時候有件衫冇咗兩粒褸仲有粉底跡 最後同cs deal到free return唔洗比shipping 平手離場

princess polly我兩三年前成日買開，料算係咁好著過brandy 嗰時平d冇咁貴仲有code 20%off，可能搵左多kol拍haul所以貴左

總括嚟講shein料真係差到你唔會想再出街

我都好想知點建佢當初會紅

一條頸鏈會賺7-10倍嘅人會唔會淨係賺廿蚊呀
一定唔係呢度入貨啦 佢所有衫最少起碼賺一個double

你覺得唔係就唔係啦 反正呢條裙係princess polly出嘅 有興趣既人自己上pp order慳返hkd20

我都係帶返個頭盔先，費事大家誤會我係打手
佢賣真野嘅話食$20hkd真係唔算食水深，如果係賣淘寶老翻就...
都利申返我唔唔知佢賣正版定老翻，真係要係佢度買過先有得fc，我唔想老屈人

佢有用小紅書...

仲要特登用殘體

想知+1
我都頂唔順佢把聲，幾年前想睇佢嘅planner review,要靜音先睇到

但發覺冇咩point,自此冇再睇

真一定勁撚多紅點 遲啲story 實見到

又疹又暗瘡 真係搞唔掂

咪撚搞事喇條友福正個樣好道友款

Yoga識你福正老鼠

第一次睇係防水眼線筆比較
睇完覺得都幾有心機同埋佢個樣好勵志
個人信心都返哂黎
但之後好似咩狗屎垃圾都review一餐
而且2019年完全平行時候就無乜睇佢

憎佢還憎佢，未fc又唔好先入為主老屈呢條裙一定係淘寶先 追擊人都要有道理有邏輯

點解可以諗到啲咁嘔心嘅caption

佢個樣唔係醜咁簡單
係面目可憎 點解一開始上到位

佢Princess Pony嗰啲應該係真嘅 食水唔深
佢真係食水深嘅係Shein 個啲
兩個撈埋一齊賣咪可以呃人囉

佢之前咁比雲西屌 仲肯同佢一齊咁錫佢
應該差極有限
比人食住都係善良嘅人

佢都做到買樓

shein d料仲衰過taobao
做位精明嘅消費者，自己上網買啦

昨晚見到都嚇咗嚇突然一齊，都冇咩跡象⋯佢哋兩個平時有聯繫㗎咩？

所以咪似曬駱駝

但我寧願睇依個系列多過巨大化

可能佢知道佢自己唇周黑所以想敷埋美白下

仲有4 個月又到7.21
勿忘721
勿忘 香港Youtuber Lizzy Daily
係元朗總督察歐陽德嘅親細妹

佢係咪當左自己係外國d黑人bloggy咁

不過又咁講 剩係得sunny嘅話又應該冇咁多人睇

之前應該無但前排已經有po下Bobby背影

條鏈 9蚊佢賣到129
佢會咁好益你 唔好玩啦

女版泰利著老翻去名店影完扮有錢

專登去左睇
拍片果日個眼妝好核突

似alma多啲

500百萬

佢最初冇人睇
又用英文拍
條條片都giveaway都冇人睇
之後用番廣東話又係條條片都giveaway
又要subscribe 佢先參加得
你知好多香港人貪小便宜ga ma
咪多左人睇
特別係baby comdom d c9

死藍屍

佢黑男條片應該已經整左 同埋條片對眼都射哩得好勁

係呀
其實我都唔mind佢想買名牌又想扮慳嘅
驚俾人話我都明
但佢哋生活質素真係唔太好
間屋好似垃圾剛咁
住到有蟲先捨得去清一清D衫
訓唔定時食唔定時
兩個都好似越嚟越殘

除咗連佳麗 其他無個識

其實到依家佢地點解分手我都未知
但其實主要我係想帶出雲西轉畫快過食生菜
性格就算唔係差都有問題啦

乜又係你呀

收手啦。。。

我食開呢隻supplement 不過我係搵其他代購買 一盒先70蚊198條女mark up去到百幾二百蚊一盒
真係賺到fat fat

唔好覆佢啦
而家一見到連佳...就直飛

好似話係啲食完之後頭髮(?)會生好啲 唔太記得

兩個都唔係好掂

kitling個樣好油cissy對腳 一黑一白

一黑一白應該係燈光問題姐

kitling真係幾樣衰

Cissy人格咁有問題 愈紅愈黑

好頂唔順Kitling影相啲表情不過佢依家剪咗頭髮好少少，之前中分個兩pat陰唔知咩料勁厚，佢又好鍾意夾唔同髮型但又唔係靚，今次呢個頭算係咁

三米高？

下我反而最唔鍾意佢
成日喺度癡着數 之後又學Sunny拍片 連啲剪片特技嗰啲都一模一樣
最重要嘅係佢好撚樣衰都食到條女咁正

佢男朋友本身好似都有錢

啲題材都係抄sunny

Katrina係咪又mon po佢ig同埋呃人ig都冇曬story

藍屍

其他女全部都高質靚過cissy唯有po張同kitling既合照

我睇仲有喎

如果係佢面皮真係幾薄，大家再講落去佢間野同佢應該收得皮 仲以為佢會影pp d衫佢反擊返大家佢係賣正貨pp添

佢嘅人生得返mon po

其實唔係個個都啱齊陰。。。。

mo wor hide人story係連highlights都睇唔到

真呀 佢而家出襯post都會俾人串㗎啦

佢得罪咗連登仲要係女人係冇咩運行㗎啦

人哋仲想做target audience係女仔嘅YouTuber

我覺得佢target男會易d

可能都係想癡着數

呢條平行時空藍絲同老母and friends一樣 都要狙擊

oh我以為麻油絲講佢del曬story highlights 自膠

kitling咁L柒都有得參加
一開始佢紅到已經覺得出奇

有無人覺得山東sue兩個女都好樣衰
大女仲同錢7撞樣

覺左好耐 佢細女個樣有啲智障FEEL
山東都係靠整容 仲𠱓人冇整
不過整完都係咁樣衰

開ig shop開到買樓
食水到底有幾深

幾廿歲阿嬸仲扮靚妹 唔好啦

佢19年瞓到而家

以為佢喺港豬 原來直頭係藍

Kitling好似豬八戒
個cissy黑到咁嘅

所以其實真係教人整容唔好生仔 一生個仔女出黎就現晒形一係唔好生 生就唔好整

其實生啲仔女唔靚仔靚女冇問題 係佢搞咁多嘢姐

搞咁多野仲扮冇整
佢份人真係好撚假
老不特止仲要係藍
好想佢快啲收山

呢個裝扮用Kelly真係唔靚

咁又唔一定老竇老母好靚，然後生到啲仔女都會好靚and vice versa
細個唔靚唔緊要，大個識打扮靚咪得 好多小朋友細個唔多靚，係個樣大大下先靚

佢條片認左整鼻，係失敗咗

走樣既周子瑜都唔會咁樣衰
第一次見到女人咁大個鼻 面型三尖八角

係 由土瓜灣三百呎翔龍灣搬去深水埗三百呎海柏搞咗三個月

好波
笑死

個海景一睇就知偏僻大西北死海 唔值錢

我女神一個月整兩次頭 又染又電 緊係有脫髮危機啦

嘴突厚唇黑唇邊都夠膽post

但無可否認 佢阿媽同佢好似樣
睇佢間唔中po阿媽啲舊相 啲輪廓真係似
我諗應該唔係整好多(?)
唔明點解佢兩個女好似差好遠咁

佢隻腳做咩一黑一白 p漏咗？

覺得蛙妹有啲似呃ki

其實我同我親妹個樣都係差好遠，唔講冇人知我地係兩姊妹 我地老母都冇整過容，就係一家人都唔多似樣，係by parts有啲似樣，但係唔係餅印

兩個都好有氣質

但其實我覺得佢留陰係好睇過佢冇陰㗎喎
不過就咁睇你張cap圖其實都真係怪嘅
係因為個牙箍(？)

肥嘟嘟好cute

Cissy 真係好黑
到底佢平時啲相filter有幾重

除咗瘦之外 都無乜可取之處
不過睇圖 好多女都高高瘦瘦咁
佢地喺入面完全唔起眼

想問有冇人有睇波仔細佬生日片
佢同雨橋係咪真係有啲嘢 成條片gay味好濃
條片下面勁多人留言話支持佢哋 叫佢哋公開

用kelly 用到似旺中買既袋咁
我真係第一次見

搵佢賣廣告真係趕客 有v到咩？
仲要V上加V

勁得意好肥嘟嘟

黑唔係問題 但唔好一邊話唔介意一邊又去美白囉

佢呀媽都大機會整左
佢呀媽之前工作係帶團去韓國整容 抽佣

失敗到咁貶而家又可以無啦啦高返
家下佢個鼻識自己變高既？

有冇人覺得佢地全家d片同相都冇咩興趣睇

Cissy隻腳黑撚到勁sharp
仲要上下身好似兩個人咁

南茜個樣劣左好多

More

想問左邊條女乜水 好撚柒

之前講過 不過好似無乜人知
啲9公grp已經起哂佢地ig底

佢哋好多個都有拍下嘢/本身係kol
都唔洗點特別起底啦掛

覺得似西貢 有諗過係咪匡湖居但應該未去到咁有錢

睇黎KOL搵好多

都幾多fake new 😂😂
利申：同佢同校同級
都未見過你地咁多位所講嘅咁樣
Fd搭fd識 唔係直接識就唔好吹啦

都有啲係素人想出名嘅

雨橋成日都對波仔好情深咁
一睇就覺得係基佬

佢細佬平時啲q&a都強調自己鐘意女仔 想要女朋友 講吓啲擇偶條件同會寵壞女朋友咁
唔通係煙幕嚟

張蔓x
平時都幾鐘意係viutv睇下啲新面孔
唯獨是張蔓x姐妹同高級怡
真係令人好反感

有個仲要同過吳肇軒拍拖

張蔓莎幾靚

我估又唔會完全為出名同busboy一齊嘅
畢竟busboy都真係幾柒吓

呢個filter影出嚟勁樣衰
想用美顏filter又驚比人話佢假相先用呢個
咁睇仲醜 本身已經唔靚

之前唔記得邊個po話細佬似gay但唔敢同人講

應該唔係掛 佢ig story好似成日都話好想要女朋友嗰啲

波仔同雨橋計落仲熟 拍片都唔會令人覺得gay
但細佬同雨橋之間氣氛真係好微妙
又摸頭又春笑又一齊浸浴

掉返轉講 賺得你每條裙十幾蚊 邊有人肯做
時間唔係錢咩樓上咁都有得護航...

真係搞手只求打個和

呢個雨橋我都係早幾日睇呢條片先識
覺得佢改造完幾啱影平面

莎？
姿好柒 唔係佢啩

反之boris就顯得好普通 好睇都稱唔上

P漏咗隻腳姐

護主護到要起人底話人fake news
你咪又係同校同級唔係直接識人

本身對醬油蟹都幾有好感試過一兩次
但覺得呢個方法包裝真係有啲嘔心 好似屎
寧願自己剝殼一隻隻食

睇啲裝束同聽把聲都已經firm咗經理人九成係廢老
唔怪得覆啲留言覆得咁柒

如果係嘅話都幾爆 波仔個friend同自己細佬一齊奇怪既感覺

佢嘆氣嗰下好核突

隔住個mon都聞到啲口氣

唔少有留陰嘅人all back都柒㗎啦 如果唔係使乜留陰 就係要遮住個額 冇乜出奇喎

80後都唔後生啦

Mira話韓國嘅豬頸肉同香港嘅有少少唔同 因為部位唔一樣 睇到呢到真係打咗個突 豬頸咪豬頸 點樣會有部位唔同 到底為咗sell 嘢可以去到幾盡

雨橋性格不嬲都係大哥哥嗰種 溫柔 又母愛泛濫咁
佢之前對梓豪都好好啦 應該真係當佢係細佬咁錫
對Boris冇呢種感覺就一個當係細佬 一個係兄弟咁
而且細佬又有病 所以更加畀多啲愛同關懷姐
同埋雨橋仲要已經融入家中
莫講話真係一齊 Boris會唔知點諗 佢屋企人更加唔知會點諗
但如果真係一齊咪祝福 起碼有個人陪住細佬
等佢可以睇得開啲

理解嘅 知道大家憎katrina憎到佢呼吸都覺得係大家搶緊氧氣
賺得少又話冇可能賺咁少邊有人肯做，賺得多又話人哋呃錢食水深，果然pricing真係一門學門

等緊mon po katrina拍片反擊痴線西

Sorry 大耐冇追痴線西唔知係咪old news
睇隔離post先知曾肉含同中醫散咗仲換咗仔究竟點解食到仔

唔係 因為呢到冇人睇佢
啱啱去咗睇 唔係朋友黎？
Btw佢都就黎10萬訂閱

原來仲撈緊YouTube 完全遺忘咗件肥閪
我冇睇到啲片 淨係見隔離話係男友所以先問下有冇人知

冬 OT Bella 條腿P 到彎撚咗？

Jessica企C位

有第二張相kayan9896都企centre
可能比最紅嗰啲企掛

佢而家d taste真係....
果頂gucci帽係咩事....成個大媽咁
第二果頂LV水墨風好好多
sunny仲要咩都盛讚 好靚好襯你好好睇 買啦
同埋你有錢咪買囉 邊個care 最多咪話D人葡萄你
但你唔好買完又話自己慳家又話觀眾想睇你買野啦
講真你用5萬買野, 你條片加廣告都唔只5萬profit啦
屌 上次睇佢某條片 睇左十幾個姜濤廣告 真係痴撚線

絲打心水清搵得嗰十幾蚊一條我都唔做啦
係冇錯佢呢條花花裙princess Polly/ bm 都有
但係佢嗰定價點會只係貴少少
我上shein睇佢貴咗一倍

下佢唔係岩岩租果到冇耐咋咩?
仲幫人鋪地板搞咁多野
轉個頭買樓?
R哂頭

我都想八下
嗰陣間中睇佢d片，好似話佢有資助中醫喺香港嘅生活費，叫中醫第日要養佢之類

就快有回報就散咗？佢算嗰算投資失利？

睇完條名牌片
成條片起碼串左啲觀眾5次以上
creamy係咁話：唔好咁講呀 陣間又比啲人話我地bla bla bla
真係睇到燥 剩係覺得人地妒忌佢地
依家冇人妒忌你地呀 係你地有妄想症同串過馬撚咋
佢地咁串法都唔驚啲人反就係因為有班小學雞fanbase
年年年宵都應該賺到笑

同埋講真creamy著幾貴名牌都好
都似係大陸暴發戶 好撚㭍

呢張相嘅驚嚇程度

下, 係咩, 咁佢咪冇得做中醫夫人?
咁條肥婆而家點?

想問呢條係廣告片?邊到有得睇?

係youtube搵到了！
想講個cissy勁多鏡頭喎 兩條Teaser都有佢大頭
反而好似見唔到kitling?
jessica某D角度冇咁靚

好似生鬍鬚咁樣

咁佢個樣其實唔似有整
你睇返佢人地用幫佢影嗰啲正面相，其實好樣衰，蒙豬眼鼻扁

即係話佢間shop同youtube都幾賺得

係呀 佢中醫男朋友個ig 重而家開如post返野

死肥閪曾肉含原來仲未死咩

Hi 如果你條死肥婆 有mon post 想同你講：

死肥閪垃圾小粉紅曾肉含 希望你快啲中武漢肺炎死

Katrina都好橫

咁有錢都唔識請個鐘點/工人黎執下屋
佢地個居住環境真心好恐怖

kitling係入面真係為湊夠人數

Jessica 個樣正氣好多

見佢新仔都係藍屍
大家同聲同氣掛

Jessica不了 對佢真係冇咩好感
佢嗰種樣係gfable既 所以咪啱曬啲毒撚
試當真如果條片有佢
cm起碼8成都係班毒撚fans話ca姐世一 ca姐好靚
煩到...
係試當真入面如同花瓶 戲又唔掂

不過個樣點都好過cissy
隔離po有人話cissy似狐狸精樣 不能同意更多

係咪條仔都頂唔順佢

講centre啦，c位蝗語嚟

睇開台灣youtuber都係咁叫 唔知係蝗語
唔該曬自宮絲提醒

仲要咁撚近
唔講以為佢柴灣搬屯元天

之前聽過個朵以為真係好靚
睇完ig之後：我睇咗啲乜撚嘢
兩個個咀都柒到仆街 上面個個張蔓姿個樣好似返咗80年代咁 吹撚到文青女神 唔係影相獨特啲就係女神嘅

之前見過佢地條浸浴片 不過冇禁入去睇

做臭間公司盞自己失業

你情我願啫
咁叫搵食?

兩個人都好撚扮野

咩po

條女鐘意埋其他人啲仔唔係第一日嘅事
碌返兩條女 上年年尾之前都有互相like大家

愈嚟愈唔中意佢

有一說一，佢呢條係廣告片

山東走去欄杆外面咁樣影相 好危險 仲要轉黎轉去 拎住個手袋fing黎fing去 一唔小心 就會叉錯腳 跌落水

咪係 仲買LV
而且creamy揀個個袋好醜樣呀 成個老翻
真係好bad taste

其實睇人買野係幾爽嘅 但你大大方方買咪係囉 做乜要依到揾藉口嗰到揾理由咁呢 直接話又瘋狂購物獎勵自己咪得囉 本身女人買名牌好常用台灣個小吳同卜心都買得多同密架 但人地大方直接講想獎勵自己反而真係睇得好舒服 買啲野仲睇得出唔係為買名牌而買

點解佢柒咗咁多

一唔係用好白嘅filter就現哂形
唔好整色整水啦屎盤

呢個老女人咩事呀
曬駱駝唔該番去動物園啦

V?
U咋.......

即係扮fd埋身
做第三者?

飛住黎睇左少少
佢話個男係室友

應該都係一齊咗。
雨橋好似大過佢都幾多？佢啱啱先十八歲？

其實點解會有人覺得cissy靚？妝濃大面皮笑肉不笑

好似幾sweet祝福佢哋

依家d女正式戲劇都冇學過，登台演出又冇試過，拍下youtube就以為自己影后

不過波仔老母感覺上份人都算開通

個側面咁畸形

點解咁多人讚佢地靚 我以為覺得佢地柒係我問題

真？！定真係純粹fd

去佢地ig睇啲相，ig留言同佢細佬 like咗嗰啲YouTube comments似係99%一齊咗。

希望啲人唔好喺佢地到留啲homophobic comments啦。。

直頭係勁樣衰添啦

Candywong同nancy兩條都有大頭

Nancy個妝唔掂 個眼影
Btw 想知佢而家仲有冇讀書 佢有冇quit到lingu 見有報導話佢而家兼職模特兒同攝影師

其實佢地D名牌用自己努力搵既錢買 買咪買囉
唔好條條片都講到最後一個 扮唔好唔貪名牌
又話自己著5蚊裙 用環保袋都咁開心
講到被迫去買名牌咁慘咁

Creamy買咁多袋 衫 帽 都數唔到邊樣係好睇D
可能係我係唔識欣賞
仲要開始拍D咩美人系列 真係有D頂唔順
搞到佢真係以為自己係靚女 (噁心)
上條片仲谷哂胸 又扮到唔願意迫良為娼咁Feel
我唔明點解唔可以大大方方觀眾可能仲Buy

塊面膠到 好似郁唔到咁

其實有買開都估到個price range啦不過佢地扮個mr lv又幾過癮

佢係咪mix黎 ig d相靚好多

又話自己唔係女神 最終又比人po上去
虛偽撚Katrina

搭單講句呢大半年去benefit修眉好hard sell好煩
之前都冇咁樣，最多問吓你有冇其他嘢啱
For Mon po pr: 灣仔舖

就算貼埋link都唔會有意欲㩒入去睇

sohehe 受咩刺激

係咪整完容

佢條仔做咩？bank?

笑死人口手

見佢好似唔洗返學咁 以為佢quit左

對兜風耳

Kiko tai 拍埋去班妹妹仔到成個耆英咁

佢應該以為自己好可愛

遲啲大把妹豬學佢走去chok相
上次汀九又係，佢影完之後又變左做公廁打卡點

睇佢個樣都似 以為自己好qq

每日binc 自稱瘦底林小美

Cissy係咪淨係埋到kiling kiko堆 其他應該完全唔想理佢

唔係Mix，大陸種

佢係IG話觀察咗jessica 幾次確定佢唔係「心機婊」先同佢Friend㗎。上得嚟節目又有幾多個唔係「心機婊」喎，所以咪難識朋友囉

咪啦米奇 唔係妒忌你 係發自內心覺得你普通 唔好搞咁多啦 靚女 女神呢啲冇你份

對自己有信心啲 收返埋應該呢兩隻字

係囉 前幾日佢地一齊開live先答過好幾次佢地係咩關係
不斷強調係朋友定唔知屋企人關係 雖然表情有啲尷
但唔知啦 我覺得如果真係一齊應該唔會咁答人掛

諗起大叔的愛

淨係打咁長篇同我地隔空對駡姐最後又點知佢點覆返人地喎個ig有問佢可唔可以po出嚟，既然問得姐係要佢點頭先可以po出嚟啦，katrinayuxx又話自己唔係女神嘅

係咪講過你幾句樣唔差同多狗公就以為自己係女神俗不可耐，唔好再mon po用 story覆啦katrina，幾時再用連登ac 想講又唔想講 同我地挑機呀柒頭虛偽到仆街

似有啲嘢喎普通朋友或者當細佬會咁樣？

問下你男友或男性朋友會唔會同佢屋企人或者最好嘅朋友咁樣影相 我自己同屋企人或bestfrd都擺唔出呢啲pose

我諗佢自己係最心機

我比男朋友睇佢地呢幾張相
佢睇第一眼已經話一定係有嘢
男仔點會咁影相 女仔都未必會

呢d posture真係對住另一半先擺得出

頭好大

有無人有睇小影同kitling交換衫著嗰條片？
kitling比小影著嗰啲衫都唔佢自己著開嘅style
突登比啲柒衫人著咁
又係咁暗串小影條腰粗過佢
成條片串嚟串去
跟住comment又扮好姐妹

蘋果肌同鼻頭勁奇怪

「我不是女神」
人哋都唔想認㗎比人擺上去炸嘛

人地係ig同狗公圍爐就得啦
知自己走上黎發癲柒左深潛 仲點肯so我地

唔出名啲點釣金龜

佢本身個人就冇幾個朋友
不過佢地關係都係互相利用咁囉

我仲特登對比波仔同雨橋啲合照
同佢細佬完全係兩個氣氛

唔係話mix嚟㗎咩

幫ig shop影下相就以為自己大明星
Alma gigi嗰啲真係演員嚟 應該冇乜計傾

啱啱睇咗 覺得如果冇一齊嘅話有啲搞笑
Boris對佢細佬生日一啲表示都冇?
望住個friend做手作又親手做蛋糕 真係做咗一家人

其實唔係個個都識佢，你冇啦啦掟一句出嚟問佢受咩刺激又冇頭冇尾邊個答到你

老實講佢個格其實都幾Cheap 帶幾多名牌都成陣土味MK味咁款 完成唔襯佢 講野又幾似低能兒

Post定story咁咪即係話入面有”心機婊”
咁唔識講野既
心機婊呢個字有無另一個香港啲既講法？

係 真係係幕前演出過 仲要係演藝grad
講演技同嗰啲淨係拍過youtube 影下model 相既花瓶
冇得比

擺明呢兩個都冇人show佢哋埋唔到堆啦

感覺上bobby都係player btw一齊咗兩個月就分擔家務

上面話識咗兩個月呢到就話一齊咗兩個月
啱啱識就一齊？

虛偽到呢

creamy本身都冇咩野 但係睇片佢個格越嚟越閪

睇到有啲尷尬

不要再說了 咁樣睇細佬似0仔

今個post終於有翻啲野睇

反而梓豪好man 似玩女

好多gay都好man嘅

係囉gay都有分1同0

但梓豪同雨橋似fd多啲 都冇同細佬咁曖昧
氣氛咁微妙 仲要去影埋輯疑似情侶相

真
如果咁都唔係一pair嘅話就係造話題

冇
但係我覺得kitling個頭夾得好醜 佢長期都將pat蔭夾到勁大pat 然後個頭變咗兩倍大咁

我都覺佢哋一齊影啲相有好多粉紅泡泡

kitling一拍埋去真係好柒
個頭又大身材比例又奇怪
仲要着同一套衫 小影即刻正幾皮

我成日覺得佢個頭大到好似人哋戴咗電單車頭盔咁

好有心計嘅女人？

髮型出事 之前佢個頭未搞到咁嗰陣都冇乜嘢

好癲 成日見到佢都係換左唔同男朋友
其實佢都唔細 點解冇一段stable d嘅relationship

個鼻搞咩勁似伏地魔

有冇人有睇餐肉
點解女神同佢都港女 人哋啲片同性格可以好睇咁多

我唔知咩係mr lv，但睇到佢哋係咁講welcome to lv 好on9...

山根就嚟穿頭

佢成日夾到頭頂好塌
但下面個curve又怪怪地
搞到塊面好大
以前mi個頭好睇啲

我有 佢個feel幾善良 （不過真係好似馬國明

真係好純品好得意嘅女仔
點解會似馬明我覺得佢幾靚

靚啊但真係有d似

岩岩睇完Cynthia 同丁丁Pamela 拍嗰條戀愛急診室 三個入面Pamela講野最正常 其他兩個好似入世未深啲細路女咁

死八婆？

所以佢結左婚

LingU學生基本中文都錯字 又開QnA自我滿足？
咪又係想幫自己舖頭賣廣告
自己po同廣告既合照但其實影到兩個人咁

其實佢眼形係幾好睇 但條眉畫得太平啦 平時又好濃妝

Kitling 對眼同個妝 長期都好似比人打魚左咁

個口又日合唔埋
佢都出名到真係好撚神奇

我都因為咁好耐冇去幫襯黃店好過又唔會趕頭趕命

完全係叨mihk光
咁撚柒又大頭都紅到

佢件肥閪
樣又衰 又無學識無教養無文化
仲要藍 又attention seeking 啲性格又惡頂
（以前睇過佢啲片佢成日踩佢個中醫大陸仔話要養埋佢）

點撚個會頂得佢順

Mihk 啲女都係其實

Mihk啲女都唔好得去邊
個gigi柒撚到塊面長過我前臂

但gigi好似好多仔 轉仔轉得好快
由一開始睇佢 而家呢個已經係第三個

佢有微整

Bobby同puie之前都係好似識咗兩個禮拜就一齊
但本身都有見過 只係唔熟
同埋有人拉紅線既
都叫正路啲

但今次bobby同佢一齊
我都真係睇到wtf

唔記得睇邊個條片佢認過派帽
本身對佢幾好印象就打破曬

佢真係好似羅蘭姐

我都覺 但佢真係唔靚 個樣同把聲都少少似男人

成180蚊一罐會唔會太貴

之前睇佢q&a 話做公營機構

陪伴啊大學生

點整闊雙眼？

佢唔係瘦嘅 正常女仔身形
原來佢派過帽

好想知佢年宵洗唔洗商業登記

派帽我只係諗起agnes yue

叫佢收皮啦
不嬲都瘦到成條柴咁 話自己唔係瘦底
120磅話自己好肥咁200磅嗰啲人點搞

好似有角咁

個頭頂究竟咩事

愚人節…？

之前袁澧林個樣都可以話係pure幾靚
但係張蔓姿個樣真係柒撚到完全唔明用咩審美標準睇先get到靚

根本170高120磅完全唔肥
睇佢張相佢本身瘦底最多都係長咗啲肉啫
佢利申個到特登話張相好肥真係好假

本身瘦底嘅人會知道同其他人講肥咗好易比人串所以一般都唔會講/po都po張有明顯肥肉嘅圖

死支那狗日日吹奏自己係mix
羞唔羞恥 做咩唔承認自己大中華血統

佢唔會用任何途徑透露自己讀ling u咖
冇記錯好似人哋問佢係咪讀呢間大學佢走去屌9人公開佢個人資料
都係個句 你入到邊間就代表你係咩皮 做咩要否認啫

佢又係妄想症kol一份子同雞蔓可以做朋友

好撚假，170 120lbs 有幾肥啊
咪又係想人讚佢一d 都唔肥
好憎佢

記得見過係有人係佢po留言話成日係xx邨到見到佢 問佢係咪住嗰到 之後佢就岀story 屌鳩人
大學就好似係有人係佢ig開嗰啲q&a問過佢 佢就避談
知佢讀lingu都係之前有痴線西爆料
但其實讀lingu真係冇乜嘢 話曬都叫八大 含大鯨大個啲就話姐 唔明點解佢好似唔見得光咁
張欣欣都lingu啦
不過佢真係幾靚女嘅同埋都見佢幾叻啊 又幫dear jane拍mv 又上viu

佢個頭應該係咁set 佢都係想學下chef lemon咁姐

lingu有咩問題咁都唔敢講 佢份人好冇自信？

其實你狙擊蝦乾咪狙擊到ff自己係人哋老公咪仲誇張
臭蝦喺你哋眼中又何嘗唔係做咩錯咩
做咩咁double standard呢？

我唔識呢啲famj妹妹仔啦
但係追po係見過有人貼圖證明佢疑似用淘寶賣家個size chart 嚟賣衫
呢啲無嘢好拗啦

雖然一開頭有人誤會咗你係Katrina打手係佢哋唔著
但都過咗幾個po啦，做咩仲要喺度單單打打呢

利申兩邊都有追，我唔係想引起咩罵戰
見喺嗰邊咁和諧大家有講有笑
點解過到嚟呢度大本營就要咄咄逼人呢

如果冒犯到你，我say個sorry先

第二張好靚好sweet

呢單經典

點解細佬個口可以咁撚大
起碼塞到兩個拳頭
好撚核突

但喺香港食本身都唔平

雨僑同細佬啲相好sweet
睇落仲幸福過好多人嘅結婚相
如果係真都幾好啊 開心咪得
希望唔會有人鬧佢地啦

兩件事黎，可能你冇睇到隔離金剛棒，in short講一講

aliceha賣餐具成五舊水得四隻都唔緊要，自由市場自由定價佢賣嗰隻好明顯係老翻抄葡萄牙品牌。
原來自己之前都有用開正貨葡萄牙品牌(拍晒片話喺日本買話咩保障家人健康) 跟住有人dm佢問佢係咪葡萄牙brand佢就話唔係，覺得之前用開嘅正貨唔好用，賣老番餐具仲要踩低正貨

好啦咁佢間野都摺埋咗，點解大家仲係鍥而不捨咁追擊佢呢？就因為佢虐兒！！！details唔喺度講啦費事洗大家版

以上講嘅嘢全部都有圖有真相，有興趣可以去隔離自己睇

以下說話有冒犯到任何人我都講聲sorry先

可能件外套真係淘寶冇人知啦，但係其他pp衫呢，講嚟講去都係淘寶衫shein呃錢，都講到噚，淘寶以圖尋圖咩都抄款都有，要做低佢就係話佢賣淘寶貨就得
而家完全係因為唔鍾意佢，所以佢做咩都係錯無論有冇賺錢都有位比人入，佢所有衫一定全部都係淘寶入再賣高幾倍

再講食水深，你哋問心你哋而家着緊嘅衫用緊嘅嘢係咪全部都成本價購入？？

係佢扮哂中立個下先煩膠

一直都唔鍾意細佬，但如果真係公開嘅話會支持同欣賞佢哋

直頭貴

講開見佢哋呢排同馬天佑好frd
冇記錯佢都係gay

驚你人煩到爆

我自己覺得creamy揀果d名牌產品本身冇問題
只係著起佢身上就有問題
本身個人就冇黎貴氣，著住真野都變假野啦！
其實簡單d咪仲好，硬係要著晒d名牌上身咁
都唔知為咩？！

開眼頭掛

其實點解咁多kol都要扮有學歷？
唔係話全部kol都讀唔成書
但係一定有一部分人係擺到明唔係個皮
但係又要掩飾/作大自己學歷咩心態
馮天蔓cie扮bu degree 呢個nancykwai又唔認自己lingu

但佢唔止整個鼻呀嘛
扮晒嘢淨係有郁過個鼻

其實佢拍嗰條片真係好高招
扮到好坦白認整容 整衰咗 等啲人覺得佢淨係整咗個鼻 又可以扮受害者

妒忌佢哨牙兼平胸 又矮又樣衰？對腳仲勁粗

我同佢無仇冇怨，定係要一齊憎佢先唔煩膠

如果個鼻冇失敗佢都應該唔會講自己有整到個鼻

好似番完偉大的祖國住完 就分左手？？？
由佢拍片話自己係藍之後 就無睇過佢

佢衣家個bf以前叫monper(youtube名
人地以前好鐘意red velvet入面個seulgi
係有一日咁岩ytb彈出黎 佢啲片入面講晒普通話 又係cmt到串viewer 果條片我好似有report到

兩條藍屍係埋一齊咪岩 唔洗出黎害人

唔係幫佢 但我覺得都差唔多啦，自己搵人生產又要同人分又要試味，何況都算係獨家 唔通做到90蚊盒咩利申唔會買覺得好無保證

可能中醫係打算長住香港，結果佢又要返大陸，咁駛鬼同佢一齊咩

真呀 可能本身中醫想拎香港身份證咖嘛
無啦啦又要人搬番大陸住 咁張身份證點算 變唔到香港人喇

邊個post有講佢 想八下

低能兒 低能仔

係 對唔住

香港食開急凍既一隻大約$180左右
照佢咁講一罐有2隻半蟹既話
其實算平

有料爆？

可能真係有d野

行可愛(低B)路線好過啦

佢係咪年宵出手機case(自己+男朋友樣)冇人買嗰個?

係

下
搵食就搵有錢佬啦

沖出嚟柒

真係乜人都發明星夢

佢好似有份拍viu部yolo劇
見到佢同cissy合照好唔掂

已經無人講到佢
但次次講Katrina佢都會衝出黎單單打打

Coffee

佢第時有wiki係咪又要改資料老作自己cu出身

我不知覺得佢幾可惜
當時就算私怨撚放佢上黎想引戰 都冇人會鬧佢 反而幫住佢 係後來自己要衝出黎7
一手好牌自己打爛曬 蠢過隻豬

我見佢岩岩個story 佢去左打疫苗

點做到咁濃妝咁重filter都係咁柒

佢由開youtube 就打爛曬啦
好地地喺IG po 下泳衣相 扮正面教下人化妝做gym咪算囉
係都想出名拍埋YouTube 結果拍到不倫不類
嗰條柒閪公仔妹仲話佢係for friend only for你老母咩
唔撚見佢自己喺Private IG擺 根本佢自己就塑造咗一個拜金港女扮ABC痴有錢仔等人埋單嘅形象比自己
男定女都唔會鍾意
男仔嘅 係就係會J囉 但係長揸會唔會佢自己諗啦
女仔就更加唔會鐘意 女人不嬲都睇KOL行為性格多過外貌 呢隻臭雞呢兩項都係差到驚為天人
我係佢摺埋做普通大學生算 佢又唔肯 係都要上連登挑機
位唔是咁上的

印象中好似冇邊個kol話打咗

自古以嚟上嚟連登挑機嘅都係敗走 yepi，小丑fish

新加一個:想講又唔想講=katrinayuxx

本身有留意開creamy
中意佢以前有種鄰家feel貼地同親民
依家條條片都名牌 好似為咗拍片而買咁
依家幾反感下

有靚過？

呢度唔鐘意佢嘅絲打應該冇人係真人識佢
但唔係識佢真人都可以唔鍾意到咁
可想而知佢幾臭格

我以前有睇過佢啲片
嗰陣時好似仲同嗰個plong 幾frd 下
成日一齊拍片
估唔到佢咁重口味仲要返埋大陸

我有睇過佢地一次Live 頂唔順 睇左幾分鐘唔掂
Creamy講野成個弱智仔咁 唔知佢係扮Cute定係點啦
講野慢幾拍 講D好間單既野都可以諗好耐 一個一個字櫈出黎咁
拍片又成日唔望鏡頭淨係望個Mon 同家樂仔一樣

仲有 佢成日強調想做演員想紅 但佢冇外表又冇演技
又唔夠出面D妹妹仔年輕 算罷啦

我覺得佢係真心鐘意咗名牌
但買到成個暴發户咁 又要搵藉口
食相難看

姣婆撚守到寡 諗返起150佢死雞撐飯蓋副尊容真係好好笑

仲話youtube片唔係本人剪有咩問題借問聲佢家陣企穩腳啦咩爬都未撚識爬學人飛柒唔柒呀，剪條咁嘅垃圾片仲好意思學人做youtuber 就算當時啲人點樣笑catgirl啲片廢都好，都好多人讚ken剪片剪得好好
阿katrina呢，內容又無剪片技巧又無，仲好意思咁撚串想做youtuber ，想笑大人個口咩

想喺youtube上位係咪憑你條腰同你條片入面反嘅白眼呀mon po katrinayu

見到個taytay_xx都打左仲yeah曬咁影相
其實佢同佢老公係咪藍

仲有雞蔓（敗走兩次）- E奶水原希子，A-Zzz

點解依家啲kol係唔係都話想做演員
演技又冇咬字又唔清

似正苦廣告 又話唔理政治唔睇新聞
辣殺！

人哋有波㗎（死谷爛谷）

但佢唔係打科興喎
唔似政府廣告

真係好撚癲 曾肉含都可以咁快換到仔

pkjenn好似好似整容失敗咁

完全認唔出 以為係改圖

taylor r仲玩緊小紅書

好似陳妙英
個樣唔同哂

睇完第一張相即刻諗起呢隻野

好似表哥

話說 有冇人同我一樣 睇左欣宜個youtube之後對佢改觀
其實之前無乜留意佢 最多都係睇之前啲人笑佢點點點
睇完佢YouTube 之後 覺得佢好正能量 好搞笑

係個中醫佬係深圳返工

嘩屌

無留意佢地

香港youtuber 去左深圳生活 感覺只有兩個字：自由

呢個 story好似del左？

邊位絲打

boris先20歲出頭
講嘢成日扮大人有歷練咁

拉過頭馬算係人上人了

佢打唔打我冇意見，但打疫苗點會唔關新聞同政治事

最尾果句 咩no stupid question no judgement似左膠+藍到仆街

佢想跌落水咪尤佢跌
淨係識打卡嘅冇腦藍絲

本身好鐘意家樂仔但佢依半年狂sell自己間鋪 啲favourite片又係狂sell啲衫 基本上每個禮拜嘅story都係咁借啲意話觀眾問 又sell 啲po每兩三個就有一個狂Tag 其實我係鍾意你個人唔係你間鋪

老實講⋯ creamy同sunny拍片買名牌野無咩問題
但可唔可以執下間屋先⋯
次次睇到佢間屋咁樣好反感⋯
你有錢，不如提升下生活質素
唔好下下靠買名牌賺view😥

題外話，點解會有女仔接受到間屋亂到咁，仲要有蟲

佢做運動就見仁見智啦，湊仔都係因為有蝦乾襯托先顯得佢好似湊得幾好咁但佢本質都係死港豬一個

打疫苗唔關政治事咪就係一出世打嘅幾十枝針，加埋大個咗可能打下hpv針etc乜乜柒柒

呢枝針就真係關政治事啦做豬太耐個腦都無撚用日日睇tvb都無用嘅唔關政治事政府點會日日叫人打科興啊難為仲有兩個絲打咁好脾氣同隻港豬講野

我咩都唔知呀
呢啲咪世界女囉

唔睇新聞又點會知有針打
我唔知呀 睇唔到 見唔到 食玩訓！

之後個story仲影住雨橋 問佢同細佬係咪曖昧
雨橋句唔知呢 感覺9成真係有啲嘢

點睇都唔似豬，直頭係藍屍
日日repost大陸蝗啲ig message

好似kingnqueenie女店主呀

錢7？

同意
成日植入式廣告自己間舖頭
好煩我明要宣傳舖頭 搵生意
但可以唔使咁多如果真係鍾意你間舖頭嘅話會follow
佢咁樣令到我想unfol

可能你無認真睇到隔離金剛棒，我嗰名直頭喺入面㗎啵
未有獨立公海po之前大家都喺度講咗佢幾年啦
呢度邊個唔知佢啲衰嘢呀
唔洗麻煩你再如數家珍list番出嚟

你搞唔清楚我講啲咩，狙擊臭蝦係絕對無問題！
但係你double standard 喺度單單打打
每次有人講Katrina 就衝出嚟扮膠扮中立係想點？
2019瞓咗？淘寶入貨都無問題？
咩叫講到噚？蝦乾虐兒都講到噚㗎，如果有人入po單單打打話你哋狙蝦乾狙到噚，你都會屌走佢啦

買衫食水深又唔係針對Katrina
大把人講過家樂仔嗰啲賣衫食水深啦
又唔見你衝出嚟幫口
既然你同Katrina無怨無仇就唔好再衝出嚟「幫口」
唔識佢都覺得佢煩 都唔知係咪你暗黑兵法想幫佢樹敵

難得痴線西最近多番啲嘢睇 唔想追po追到條氣chok 住chok住
希望你諒解

佢日日都更新小紅書㗎啦
根本就係想食晒咁多茶飯

點解可以炒車炒到咁

見Creamy話睇電話嗰陣已經有d白色蟲
以為淨係自己部電話有
其實唔係第一次見到既話一定係間屋問題啦
呢間屋好似係買既？執好少少自己住得健康d都好丫
之前話個雪櫃有臭味但選擇唔開黎避
睇到我呆左 點解日日喺屋企會搞到間屋咁

岩岩睇左arho creamy 條片， 買d野真心唔好睇，完全唔襯佢既衣著，唔好再咁近鏡影creamy,成面斑呀 ，買d咁醜既名牌不如拎去打斑啦

佢好似好多大陸fans

個樣做咩事

雖然都係港豬多
但佢都仲堅持用廣東話拍片，同有次story有歡眾話睇佢片睇到就快識講，佢repost左話下次黎可以試下講，起碼唔係轉左普通話channel
同都真係教啲妹豬正確減肥 唔似黑心ruby亂教人

胡鴻鈞唔係藍嫁咩？

搞番清楚先 aliceha虐兒賣老翻餐具再踩低整正版同katrinayu賣shein衫而大家話佢呃錢係兩回事
兩件唔同嘅事何來double standard

我係單打因為我真係好撚唔gur 一開始就屈我係本人或打手，之後屌我偽中立扮膠?????
我唔識佢亦唔憎佢，真係路過先講幾句咋 而家搞度好似要同大家同一個立場一齊唔妥佢先係啱咁，如果呢度容納唔到第二啲意見我絕對可以縮返入aliceha個窿度

taylor r都打左

有冇人知blackruby去咗邊

真⋯
仲要佢拎左件好多毛+蟲既衫同埋其他衫去乾洗⋯
下手用個個人真係多得佢唔少⋯

其實佢地都賺唔少錢⋯
點解個生活質素可以咁樣
佢地仲要拍片拍下個屋企⋯
倒不如你真真正正執好左個屋，改善下個衛生先啦

佢地冇一齊喎 有睇到個肥閪youtube
好奇睇左少少 dislike左

個假大夫ig上番水 見到啲人問佢幾時出片佢話遲下會開番個youtube channel

睇清楚d人地話no question is stupid not no stupid question..

本身係冇問題 但睇上面佢啲回覆

你咪咁啦人地係咩電器災難者
唔係運用不當呀
雪櫃壞都係creamy特異功能黎
你唔好話佢啦

呢個真係睇到眼怨所有人都係錯對佢唔好 佢自己就付出最多 有最多愛
都係嘅無嗌起身都要屌 唔知人地又得罪左佢啲咩要公開哂咁講喇

點解到2021都仲會有人戴啲咁大直徑嘅colour con

兩條友污糟都算
有養狗點可以咁唔衛生
講到自己有幾錫隻狗
有蟲有菌隻狗食咗可以好嚴重

其實佢打BioNtech 有咩問題 ?
依家正苦谷科興姐
BioNtech有晒數據

疫苗似係遲早都要打
係差左打第幾代
佢/ Eli 打完科興打卡 Post 上網Yeah 住影相就話姐

佢話有個fans中意佢啲班
所以唔會整走

笑死中意d 斑
(好少睇佢地）

啱呀.. 佢地間屋已經唔係大
再加上亂到咁
隻狗都冇乜地方走動 好慘

你諗清楚點解開頭啲人會誤會你打手先
其實而家都冇人攞嚟講 係你講起先 咁就解釋多次
個時無記錯嘅話 係啲人攞Katrina po出黎嘅size chart同淘寶比 係一模一樣 連張圖嘅數字定比例都一樣
但你就出黎話咩無證據 唔一定代表係淘寶入貨
咁都撐得落先會誤會你姐 唔係無啦啦屈你做打手喎

你講話咩aliceha同Katrina係兩件事 兩件事得去邊？咪又係呃人錢？
就算aliceha無踩低正版 淨係呃人錢 我相信你哋都會狙擊佢啦
咁都話兩回事 唔係double standard係咩
真係唔想嘈但唔該你唔好下下都出嚟單單打打啦
隔離蝦乾post夠笑埋佢著衫同影相柒啦 咁呢啲又有咩好狙擊
又扮晒野話咩我哋容納唔到其他意見 句句講嘢都有骨咁 究竟想點 全世界陪你狙擊蝦乾其他人咩人都唔講囉

咁都無拉到
班狗真係選擇性執法

我再講又沒完沒了
唔好再覆 唔好再講katrinayu 我唔entertain大家了 我返老婆到傾計算

隻垃圾雞blackruby見件事淡咗又上水繼續賣啲垃圾比人

賣禁藥都仲可以翻身真係痴撚線
宜家香港真係除咗黃之外做咩都得

百變雲西變咗身做vien

咪kitling隔離嗰個

仲要咁黑，感覺好似番咗去十年前

係咪雲西姐以前成日情緒勒索人呀

其實佢係唔係自問自答嫁成日係到扮受傷

個d係馬來西亞人。。。陸應該用唔到ig架。。。

娃妹咪又比你哋話樣衰
嗰啲就咁多正評
喺呢到踩細路就要比人屌

Sunny鍾意儲盒 又儲埋啲紙箱 冇蟲先怪啦
睇佢個執屋vlog 真係亂到同狗竇冇分別
仲可以成日請人上去玩 仲要容忍到
證明本身個人乾淨極有限 大家都習慣咗

佢根本到而家都唔知自己個問題喺邊
蝦乾啲餐具咪又係明買明賣又唔見佢咁樣講

Coffee真係波大無腦
咩叫好似 老公去佢又去
打疫苗當買粒糖食？
人地話好就跟住做？
港豬真係on9過人

唔知點解見到「佢唔愛你喇！」
「無愛一身輕」
「好簡單 唔再愛」
呢啲就諗起李彩嬅首你唔愛我喇

第二個打都唔會咁諗起，佢真係好mk

百變雲西 個樣真係好百變

打疫苗無問題
問題係佢唔好好了解疫苗嘅資訊同後果
一知半解人云亦云咁走去打
好撚無腦啫

佢地慶祝個段片
睇得出佢對朋友好好.

呢份應該唔update 啦 千女华同周柏豪直頭可以列入藍啦

又叫春
咁大個人都仲咁mk

好似賴緊boris咁 講到自己好撚慘
boris同過雲閪一齊應該係人生污點之一

可能係 難得boris咁有錢緊係想繼續綁住佢

佢地之前有條片去完燒嘢食+玩通宵
之後冇沖涼就上床瞓
可想而知佢地平時有幾污糟

真係佢黎？ 喂也
佢有幾多個version

佢條臭雞又返jdaily到賣垃圾

仲有拖把接拖把接拖把再接拖把
白痴成咁真係BB保你大

大把大劣人用VPN架

佢長期公審ex唔夠愛佢
其實有冇諗過自己性格有啲奇怪
一段感情 唔會長時間受傷 大家都肯定有彼此愛過
佢講到 個個男人都唔珍惜佢 唔愛佢睇到都煩
冇男朋友嗰時就成日喺度叫春 jm9

youtube search雲西
佢自己youtube channel既片
出完幾條片之後就好似三分鐘熱度

層主冇見識過ig啲五毛咩

可能本身都係為咗同波仔拉近距離 而家散咗咪冇咁嘅必要

喺街度撞到佢肯定認唔到

衣家做直播 分分仲好搵
唔洗拍片 剪片 打字幕

未load到圖 睇谞已經估係佢

明顯同boris一齊嗰陣應該成日怨佢冇時間陪佢
boris又可能覺得唔陪佢唔代表唔愛喎
條女成個細路女咁又唔識畀面另一半
最愛嘅人就係佢自己
邊個同佢一齊真係幫人教老婆咁滯
娶著佢嗰啲真係喊三聲

上星期見到佢地好似有條片
“挑戰廿四小時唔瞓”
我冇㩒入去睇 唔知實際點解佢地要咁做
不過覺得咁都好拍 好似有d無聊
同埋佢哋好似不嬲都日夜顛倒

睇巨大化系列見佢地整野食都覺得衛生程度欠佳

6 位數？？？

咁又唔好追捧佢
佢之前話唔用小紅書 比人發現係youtube info box放咗小紅書link
真係好撚蠢

佢之前ig story聲稱係自己眼太大先咁

都呃左部電腦番黎啦
仲要散埋
洗鬼扮野咩

個陣仲信佢努力洗底
點知狗改不了吃屎 依家仲做埋直播雞

之前好次有人講過佢入面啲錢兌番cash唔個幾比幾
個銀碼好似係贏位數
唔知抽完commission 有幾多落袋呢
記得報稅

好核突呀

成日講到自己搵幾多錢⋯ 但住間屋住到咁

百變雲西個名改得冇錯

點解出黎住左一段我都可以咁無常識
明明呢啲係正常人都知既野⋯

打多左個我字

賺到都偷笑啦 地下情 私家雞

成日覺得sunny棚牙好多牙石
Creamy一定成日唔沖涼

其實個咩heyman d 袋係咪假
啲YouTube 片拍開箱又唔見得有Hermès Kelly
定做ig shop賣衫真係咁好搵

呢個呀嬸仲未收皮？

點解

又會同波仔差唔多時間開q&a都有
一起身連續睇曬兩個啲story 好好笑

係 話隻con直徑細得濟

屌終於有人講好恐怖自己啲被有蟲重攞出去洗 大佬己所不欲乜事於人啦 所以真係從來唔敢用出邊自助嗰啲洗衣機 永遠唔知上一手攞咗啲咩去洗

佢嗰啲似係馬來西亞 同埋我覺得佢未去到藍嘅 豬就似架啦

佢完美演繹左咩叫唔好用出邊既自助洗衣機

究竟點解年薪幾百萬既人，住既環境會咁污煙漳氣

其實佢地兩個係咪都無咩常識

我個陣睇到都係o左嘴
仲有話咩廚房好臭因為D碗擺左幾日無洗
但處理方法係唔入廚房
有無腦

我睇佢影creamy近鏡嚇親
講真thumbnail都遠睇都呃得下人
但真係唔好以為自己0死角美女先得架
其實好多youtuber睇落靚都係因為就晒角度先靚
creamy係一個好好例子
好想知點解sunny會特登影到佢女朋友咁樣衰

本身兩個都唔鐘意但呢排反而覺得波仔成熟左

而家我同我男朋友一齊住
初初都係自己上網睇下人地點執野，參考下人地既idea
係有一晚發現佢有執野片先禁入去睇
一睇眼都突埋
我男朋友都話點解有養寵物既人都可以咁污糟

其實初初做家務係辛苦同麻煩
做耐左就發現其實黎黎去去都係個幾樣野
只要平時日常生活中做返好少少，有返啲手尾，平時做家務真係做少勁多

仲要佢地成日話自己搵幾多百萬
明明呢啲野可以用錢去解決
Eg請工人/鐘點，買洗碗碟機，買自動吸塵機/拖地機等等

但佢地寧願用啲錢去買名牌
都唔用啲錢令到自己生活環境更好
咩邏輯

定其實佢地覺得買名牌=生活質素上升

Common sense is not common
拖把插拖把都好意思拍出黎同人講
小學生都知危險啦

買少一次名牌都夠錢做以上嘅野
佢地成日話要拍片剪片所以無時間
其實攞清潔屋企做拍片題材咪有時間囉
佢地根本唔覺得有問題先唔做姐
住佢隔離真係唔好彩
私樓都有呢D恐怖污糟鄰居
真係慘

岩呀
分分鐘佢地再拍一次大掃除間屋
啲廣告收入又一大增加
到時可能會話一年搵千幾萬

你幫佢諗埋題材啦
岩哂啦 佢呢排都無乜橋

咁多位youtuber中，佢地真係好經典
明明唔係咁特別，其他youtuber就執到間屋整整齊齊先拍片
但佢地是但咁執啲公仔係後面再拍片
仲要長搵長有

話副con太細對令到眼珠仲大過con
然後比人發現啲con邊 明明隻con大過佢隻眼

你仲要勁好態度但佢就串柒柒
btw咩係化妝品但唔係化妝
啫係唇膏係化妝品但唔當係化妝？

真係特登谷出嚟博人睇

點解張張相都要格硬裝假狗谷條線出嚟

其實唔使返工嘅話
我諗好難有人湊得衰過蝦乾

佢地會話自己好勤力日日拍片剪片冇時間理間屋囉
有鐘點工人呀 咪黃龍德同busboy囉

啲片成日見到佢都係望個mon
啲演技又好尷尬癌
兩條友淨係識買嘢堆滿間屋 零執屋打掃
間屋應該發臭

但Hermès 有錢都要留貨啦
買貨前又要買啲鎖匙扣馬仔呢啲濕鳩野先比你買貨
但又唔見有買其他嘢喎

番大陸去中國

show 又會比人話佢show off 架啦

利申覺得佢d QnA好煩所以unfollow 左

咁9588都俾佢諗到
當年中學俾人捉化妝應該咁答

但佢宜家唔算show off 咩